人民日報—中國十四億人口相當強大，死一百幾十個中國遊客不算什麼

link都冇，咁短就出Post

屌你老衲-

新會然